求開解

哩一個月不停鑽牛角尖 關於男朋友
同佢傾左幾次 反而覺得worsen左
我自己都梳理左無數次 想搵到個徵結係邊
但搵到又點 搵唔同朋友開解左十鳩幾次都係無辦法
有無華生可以一針見血我

為左費事俾人話我諗多左
我啱先寫晒成個思考過程出黎
同埋佢mon緊我ac 有興趣討論下既人可以留低tlg

主要目的係想有人可以反駁到我啲觀點
同幫到我自我排解
如果佢唔上連登我都想po出黎 我知好多巴絲都面對緊哩個問題

我真係好撚小器

嗚毒撚開po無人理

春春春春春

挾太山以超北海 語人曰 我不能 是誠不能也
為寡妻折枝 語人曰 我不能 是不為也 非不能也
故情之不情 非挾太山以超北海之類也 情之非情 是折枝之類也

本來無一物何處惹塵埃

你知佢mon你ac咁仲開post做乜

屌你麻撚煩
pm me :fafa75
我係絲

搵人開解同時俾佢知我唔係求開解

有無啲例子你鑽緊啲咩

鑽乜
寫佢做過有5件小事 然後以小見大引伸出黎既conjectures

搞掂左 舒服左好多 多謝絲打